[唔計gym撚] 有幾多人平時有做開掌上壓

近排因為太多野做唔得閒去gym，唯有係屋企做掌上壓，法國短期效果仲好過我做gym
好奇d外國人咁大隻但又唔做gym/street workout個d 係咪成日係屋企做push up

我 每日做3下
驚太大隻

個個瘦撚

初初有用
可以比無練開既人練到個shape
但要大隻 掌上壓就唔夠負重

當然前提姿勢正確